見到啲大學生淨係識搞oday ocamp就火都黎

前線冒住坐監，前途盡毀都幫你班撚樣爭取民主自由
你班撚樣淨係識搞ocamp食玩訓
見撚到啲oday ocamp宣傳就火撚滾
究竟係咪已經唔記得有幾多義士中槍到依家都生死未卜，音訊全無？
係ig打個卡屌下差佬就當自己盡咗責任，瞓醒就繼續食玩訓
對依班大學生黎講，搞ocamp仲緊要過對抗極權政府，真係為佢哋感到可悲

難免會一碌鳩打一船人
但如果你自問係正常嘅大學生，麻煩你哋真係出下聲屌鳩身邊嗰啲不知所謂嘅學生

唔好搞批鬥ok?

大埔@1430

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

咁都叫批鬥？

你洗唔洗起下我底先？

咪咁火住，可能oday ocamp包括遊行呢

如果係既話我唔介意比連登仔binc

臨崖勒馬，諗清楚當下之急咩野先係最重要

唔好炆啦
依家見到唔公道嘅出聲講就俾人屌分化話各有各做
雖然有時會覺得好多香港人唔值得幫佢付出埋

大把o camp取消/改做一日/比人因為想參與社會事務而隨時出camp

什至改埋camp嘅內容令佢包含時事元素

呢d唔見你講下?
淨係識踩

真係燥到顛
有時自己都唔知係為咩而行落去

大把？有冇數據支持？

真

起碼hku係
咁你又有無數據支持？

冇ocamp 到九月會更加難凝聚新生一齊行動

屌你老母 班大學生去勇武又唔見你講

其實我覺得冇問題 你抗爭還抗爭 唔等如唔做得其他野 冇衝突

大把野有上街 上完街之後返屋企打機 你會唔會屌佢地仲掛住打機？

【香港大學學生會大學堂宿生會就取消迎新營活動之聲明】

就過去兩個月的動盪局勢，大學堂宿生會（下稱「本會」）現表明以下三點：
1. 經過內部討論後，本會決定取消迎新營。
2. 五大訴求，缺一不可。
3. 大學堂眾堂友與香港人並肩同行，共度時艱。

取消或令新生失去感受傳統舍堂迎新活動的獨特機會，本會謹就此向新生致歉。本會另保留新生體驗日，讓各位初步體驗舍堂生活。新生仍可於將近之新生註冊日（8月8日及8月9日），到本舍堂位於邵逸夫平台之攤位了解有關舍堂生活及申請入住等事宜，眾堂友一定盡力解答，協助各位了解舍堂日常。

面對強權步步進逼，大學堂永遠是港人最堅實的堡壘，屹立於槍林彈雨的抗爭之中。

危急之秋 當仁不讓
守護我城 義不容辭

二零一九至二零二零年度
香港大學學生會大學堂宿生會
二零一九年八月七日

Please scroll down for English Version

【有關何東夫人紀念堂迎新活動之改動】
二零一九年六月至今，港人積極表達對政權的不滿。無奈經過百萬人上街遊行及多位烈士以死相諫，政府卻依然蔑視民意。多個月的抗爭中亦揭示了警方濫權，甚至將其爪牙伸向學生，散播白色恐怖以打壓異己，剝奪新聞自由。社會不同的聲音遭箝制，讓昔日引以為傲的核心價值蕩然無存。

舍堂教育與大學教育素來相互補足，作為香港大學學生定然有責任關心社會，應視香港社稷為己任。因此本會就迎新活動有以下的安排，以投放更多人力、資源及時間予支援是次社會運動。

鑑於港島東及深水埗將於八月十一日（星期日）舉行「反送中」遊行，本會決定取消原定於八月十一至十二日的體驗營，將體驗營改為體驗日，由兩日一夜改為一日，延期至八月十三日（星期二）舉行。另外，迎新營將調整日期以配合社會運動。若有新人希望因社會運動而離營，本會亦會尊重新人意願、作出彈性安排。

為增加新人對社會事務的關注，本會於體驗日及迎新營中加入了時事元素，亦鼓勵新人積極參與社會運動、反思時政。我們相信大學生應對社會有一定的關注並捍衛香港人一貫堅守的原則。

我城正值風雨飄搖之際，我等莘莘學子定與香港人並肩同行，絕不視若罔聞。五大訴求，缺一不可，港人誓不屈服於強權之下。

香港大學學生會 何東夫人紀念堂宿生會
二零一九年八月七日

【Lady Ho Tung Hall Orientation Activities Rearrangements】

The Hong Kong Government has been oblivious to the various protests regarding the Anti-Extradition Bill and this has provoked anger among citizens.

Hall education complements university education. As university students, we have both the obligation and the responsibility to care for society and should deem current affairs as our own occurrence. In light of the recent social and political events, the Association would make the following rearrangements of activities held during the Orientation Period to reallocate resources effectively.

As there would be protests in the Eastern District and Sham Shui Po on 11 August (Sunday), the Association has decided to cancel Feel Camp 2019, originally scheduled for 11-12 August, which would be postponed to Feel Day 2019 on 13 August (Tuesday). In addition, Orientation Camp 2019 would be rescheduled to avoid clashes with social movements. Flexible arrangements would also be made if freshmen wish to take leave from the event due to social affairs.

In order to raise freshmen’s awareness on social issues, the Association has included current affairs related programmes in Feel Day and Orientation Camp, as well as to encourage freshmen to participate proactively in social movements. We believe that university students should be aware of current issues and stand up for the core values of Hong Kong.

The five appeals are indispensable and we will never bow down to autographic regime. Hand in hand, we will fight with Hong Kongers till the end.

Lady Ho Tung Hall Students’ Association, H.K.U.S.U
7 August, 2019

一開始就講咗話緊淨係食玩瞓打完卡就坐享其成嗰班都唔知啲啲人點解咁鍾意歪曲人原意

我覺得搞無問題
在於邊個搞，依家大學除左本地人都有多於20%內地生
大O好多都表態，將ocamp轉為迎新日同取消
想問樓主咁講有無資料搜集過?

切勿做分化撚，佢地已經付出了一整個暑假

即係咁講，如果你buy民主呢套嘅話就要尊重社會其他人嘅決定。
ocamp對新生黎講真係好重要。好多oc都好熱衷社會運動，但係比fm機會識人都係佢地嘅責任，係咪一定要all in反送中先係大學生?其他事係咪唔理得?知唔知咩叫multi tasking?

算啦 我道歉
我都係想一齊贏
大家覺得我係搞分化既咁我唔再屌

尼場運動有一類人仲仆街過藍絲

咁樣開post就大把正皮
一搬大學生就個個敏感起晒鋼

學生會通訊：《此誠危急存亡之秋 － 迎新營改為迎新日之公告》

邊間U我唔講，依個時期好多五毛分化撚
請勿推post,負評

屌 唔通到發夢又開story你睇咩

你條link係講"由6月9開始一場遊行，集會都無撚去過"嘅人

樓主係屌大學生搞camp個班改哂時間，仲好多之前係有上街什至上前線架

唔好攞嚟比啊唔該

#2

上完前線但搞camp就係你地口中"不知所謂嘅學生"啊?

#25

「淨係」識搞camp
樓主擺到明就係表達得唔好

( Show Blocked User - 傻子 )

block無視佢，條友分化分到出名

樓主你無講錯，或者有呢啲人
但係我想講佢地付出左好多時間精神在運動中，將來亦是

ocamp 都可以將信息傳俾學生，俾佢地明辨是排。

樓豬仲惡過共產黨

平時都係屌假膠 分化分到出名第一次聽 唔啱聽=分化
自己哩埋喺同溫層取暖啦慢慢

要散播革命種子

我地班大人行出黎就係想佢地有更好嘅社會，點解要迫啲細路出黎？

乜撚野加時事元素, 根本就係呃自己比自己籍口去玩, 已經60日, 唔會care既人點都唔會care

如果搞o camp可以influence 到更多本身無乜政治觸覺嘅人醒覺 反而會更加好 與其一刀切 呼籲搞手加啲政治元素落去唔係仲好?

我就係去ocamp 中途出camp上街
夜晚再入翻camp玩

69、612開始不斷發夢，今日oday都有組仔係前線，去少一日connect吓fm都唔得？

見到大學生一玩city hunt 我一定出聲屌尻佢地
利申 前線+fm+冇報ocamp

去Ocamp無罪嫁，屌你老味，日日抗爭唔通要日日出去抗爭咩，放幾日假抖下都要啦。

生於亂世，今朝有酒今朝醉，唔係聽日中槍死撚咗都仲係處，無人會可憐你嫁

不如樓主你索性屌埋點解啲學生要返屋企訓教，食飯，唔24小時去抗爭

香港正值危急存忘之秋
你班香港人仲掛住食飯

將ocamp同食飯訓教拉埋黎講 樓上兩位咩logic

睇黎你唔明比人屌既點響邊度 你都係爬多次文 load陣先

咁你又繼續食飯痾屎？則係搞迎新就代表同抗爭背道而馳？你個人諗野咁二元嘅？你有冇諗過ocamp oday係凝聚學生嘅方式？乜迎新活動都冇，freshmen點樣link up唔同嘅人？下下靠上前線無名無姓呀？屌你收皮啦

呢個勢點玩city hunt 除非佢將city hunt環節變左做去抗爭地點分享每場運動既意義 咁樣就有意義好多

日後所有city hunt都係咁樣做既話 就比人屌少好多

ocamp同抗爭又係mutually exclusive? i

最少我知城大有camp係咁

聽講樓主係ocamp mk組爸

勿分化

嗰班活喺平行時空既人
唔需要理
等贏左再清算

問題係ocamp會曬好多時間係不爭既事實
如果撞左上街發夢時間咁點?
其實好多大學hall都取消或者縮短ocamp
唔係冇原因架 香港正值存亡之秋更加要分清楚事情緩急先後 到真係一天都光曬再迎新都未遲

樓主咪話咗難免一碌鳩屌一船人囉根本由頭到尾就係講緊淨係識搞ocamp但不問世事嗰啲坐享其成嘅大學生 我覺得樓主係表達得唔清楚多過分化 咪一嚟就話人分化撚啦成日話對自己人要好聲好氣

何東中途出O 下年要再去過

佢話人地都有喺FB, IG 出聲嫁，不問世事，不佢老母

可能我識埋啲唔知咩人身邊先會有咁偽善嘅朋友啦 我之前都有屌過 佢哋把口就話好關心 會cap啲新聞圖repost story之類
但每次叫一齊去遊行集會發夢一定係唔得閒但嗰晚實會見到吃喝玩樂相 罷工請一日假？唔可能！你養我啊？ 不合作運動？不了雖然我喺車廂入面但你哋做幫手令我遲到就夠
如果你見到依類人相信都會嬲會炆 自己就食煙食到肚痾頭痛皮膚敏感身邊仲有咁多藉口嘅人 出嚟發洩吓就俾人屌分化撚

遊行唔駛屌閪呀

屌咁都已經縮短左啦 係有緩急輕重吾代表淨係發夢其他咩撚都吾做 幾時先到一天光曬 無人知 畀埋條命你好吾好 係咪中間想做其他野放鬆自己就要畀人屌 又吾撚係無出到黎 成撚日屌自己友 迫尻啲人個個自殺先開心?

我句野無話你分化 我只係叫你爬文

Ocamp日常生活 你又過咗火

危急存亡之秋仲有心情返工行街睇戲食飯

停曬香港一切經濟活動la港豬

冇U life既毅進仔，又開始加入警犬行列針對大學生。
為仕途鋪路？

樓豬24小時都抗爭緊

識佢真人 佢24小時鍵盤抗爭